女童告父強姦庭上突推翻證供 一男兩女被控妨礙司法公正

巴士司機被指多次在寓所內非禮兼強姦親女，首次案發時女兒年僅11歲。不過，女兒早前在庭上突然推翻口供，聲稱父親不讓她玩新手機以及「錫細佬唔錫我」，因而誣告父親，法官前日指導陪審團裁定涉案司機強姦等罪名不成立。警方同晚拘捕一男兩女，控以串謀妨礙司法公正罪，案件今在屯門裁判法院提堂。

控方以不同英文字母作為三名被告的簡稱，男被告現年42歲，兩名女被告則分別40歲及65歲。三人涉於去年10月20日至本月16日間，威嚇女童X在庭上作假口供。裁判官頒下命令，嚴禁傳媒報道X的姓名、住址、職業，以及X與各被告的關係。

據悉，男被告趁40歲女被告探監時，要求她在強姦案開審前帶X回內地，她亦照做，而65歲女被告則要求X與辯方律師合作，否則會「冇咗個老竇」。三名被告暫時毋須答辯，押後至今年3月8日再訊，以待警方繼續調查及諮詢律政司意見。三人不准保釋，還柙監房候訊。

【案件編號:TMCC230/19】

好睇過電視劇

個阿嫲同姑姐

拉哂全屋入去過年就岩，搞自己個女既畜生都幫

唔係跟車太貼咁簡單 全部炒嗮

我寧願係個細路女講大話屈人
戀童都算 仲要搞自己個女
個阿嫲同姑姐都唔撚係人

威脅無左老豆都 work ?
無左仲好 wo

反轉